我地保險從業員對抗爭都好大貢獻 希望大家唔好再叫我地保險狗

仲有我老友地產代理
請尊重，謝謝

保險狗

pr公司帶頭批鬥
blocked

認真
Ig見到好多後生保險佬賣廣告
大部分都黃
但唔知係真心定跟風

又想鬥黃？ 分化撚

It狗都未出聲啦

有幾大貢獻啊？ 航空業係唯一成功罷工既行業

呃藍絲買保險

我地有推過黃色保險圈計劃
照你咁講係咪得航空業值得尊重 其他就可以屌先？

黃還黃
保險狗還保險狗
兩樣無矛盾

我地倫敦金同業都比你哋連登仔黑左十幾年
明明我哋都有份昆廢佬錢

咁大個人唔識尊重？下下狗狗聲
你出事咪撚claim

黃色xx圈不嬲唔係直接既抗爭，用意只係唔好將啲錢洗落藍/紅/黑既袋，將資源有效地留喺同路人手中互相幫助，點解會講到黃色保險圈係益緊黃絲咁？
同埋保險狗俾人屌好明顯就唔係因為有無貢獻落抗爭，你拎政見做擋箭牌係無用，正如黃店餐廳難食都會屌。

益黃色保險從業員唔係益黃絲？

冇錯
個行業唔夠黃，俾人屌係狗抵死

咁屌空姐飛雞就唔好拎佢成功罷工黎講啦

成班保險狗喺到轉移焦點，你地俾人屌係狗係因為唔夠黃定係做啲野抵俾人屌自己心照啦

其實我都幾佩服保險狗自我感覺咁良好
好聽啲咪黃色保險圈計劃 難聽啲咪又係借黃色經濟圈賣保險
平時好聽啲咪財務策劃 難聽啲咪又係賣保險收俑
成日話自己幾咁專業 唔好叫你做保險狗
有冇諗過你地自己淨係靠包裝冇真才實料既sales咋死保險狗

保險從業員咁撚多字
保險狗簡潔

呢行好難洗底，算尻數啦